建議APP台開個"新GAME"同"討論"分頁

D新GAME POST真係沉得太快,好難搵

每隻GAME POST開到第2個就轉去討論分頁